[最後一次]生日前的最後武士

I hurt myself today
To see if I still feel
I focus on the pain
The only thing that's real
The needle tears a hole
The old familiar sting
Try to kill it all away
But I remember everything

本身以為放底左你,但聽到Logan首歌
回憶又一次過返哂黎
-----------------------------------------------------

我仲好記得對上一套狼人都係同你睇, 仲好傻好天真咁話要做你既小武士, 係分手之前知道狼人最後一集, 好開心咁同你講, 我地一定要一齊睇! 真係點估到,最後都係去唔成

我地之間既感情維持左大約三時,起起伏伏, 甜酸苦辣, 樣樣齊, 我都同狼人一樣, 因為發生左一D事, 第一次比你飛, 尊嚴同面子通通都唔要, 一心想你返黎我既身邊, 最後真係無事 可以一齊返,開開心心

好可惜我地之間既矛盾其實一直都無去解決, 結果你我心入面既刺都愈來愈多, 愈來愈長, 去到一發不可收執既地步, 最後就直到現在

我講過要做你既小武士, 無論係身邊既人點評論你, 我自己遇到既錯折, 無論幾痛 幾辛苦, 我最後都一定會再返黎你身邊, 但最後分手既原因係因為復合後我"無咩進步", 樣樣野都比唔到你身邊姐妹既男友, 都達唔到你理想既情人, 其實已經分開左大半年, 一切都已經平靜, 但人好奇怪, 總係會無啦啦諗起你, 口講條八婆咪返黎, 個心點諗就係另一回事

I will let you down I will make you hurt, 係你眼中 我永遠都只會傷害你, 而唔係愛護你, I cannot repair, 無論你我眼中 我已經修理唔到,返唔到轉頭, I would find a way, 我只可以放手 搵自己條路
-----------------------------------------------------
巴絲打, 無論幾掛住, 付出幾多, 有幾堅定都好, 要完既始終都要完, 有時候一早分開留返少少尊嚴比自己好好活下去, 好過復合 但問題根本解決唔到, 復合後又可以行到幾遠?

不過開心既係, 今年生日 我既願望可以留返比自己
希望咁多位失戀既朋友友都可以震作!

放手啦 搵個識珍惜你既公主啦

同路人？

睇到想喊

喊完都仰要上路

共勉之

加油 生日快樂

多謝巴打

啱啱睇完套戲
做人係要忠於自己